今日五毛鬥黃、圍爐主題區

中大Email: 點解一定要追求錢？

[img]
[img]
[img]

五毛結論：「Email由頭到尾只想打個和 從來唔追求錢」

你今日鬥左黃未入去一齊批鬥啦

知名五毛 你點知的 #261505